去親韓國出道既香港人都係紅既，viu幾時出返隊女團 等我地唔洗再睇班kpop偽香港人

咩王嘉爾 lucas 莊定欣 全部都奶共既
而家男團有mirror可以睇（上台拎獎大叫香港加油）
viu幾時出返隊女團等我地有返個屬於香港人既女團睇啊
唔想再睇莊定欣果d奶共臭閪啦
花姐 幫幫手 造星4造隊女團出黎
你敢出 我地一定撐 一定瘋狂懲罰

Yolo!
Ca姐世一
屌打啲韓泡人

Yolo
Ca姐門面擔當

臭 _

有無唔奶共0既香港人喺韓國發展緊?

無練習生培訓制度，亂鳩咁執隊野出黎，咪好撚似twice咁live狂炒車
一係好似izone咁造假最尾收皮

跳唱女團唔係是旦搵幾條女就得
上面話ca姐
屌，小撚心好似當年twins cookies咁又玩樂壇
當年就係是撚旦推偶像歌手，無才華，唱又唔得
一味速食搵快錢

最後間間公司鬥速食鬥偶像，咪死晒囉

真, 韓國d團搞左咁多年, 一早將男女團水準拉到好高. 望住隊mirror唱又唔得跳又唔齊, 根本睇唔落去 但係香港呢個地方要人十幾歲開始瘋狂培訓真係冇乜可能 仲要人又少